（插屎入耳洞）超噁心：台男仔夢中誤吞 AirPods 隔日大便排出仍正常！

據台灣媒體 ETtoday 報導，近日有一名男子戴著 AirPods 耳機睡覺，但是隔天醒來就發現自己的 AirPods 不見了。不過更加奇怪的是，隨後他通過 iPhone 的尋找功能時，竟發現 AirPods 在自己的肚子裡面。

事後，這名許姓男子立刻到醫院就診，經過醫生的診斷之後確認是誤吞了 AirPods 入肚並留院排便希望可以順利將 AirPods 排出。結果，真的排出來了。而令人詫異的是 AirPods 在肚子里留了一個長夜後，竟然還可以正常使用。

許姓男子的 AirPods 是成功找回了，不過在排泄物中找到的還敢使用嗎？其好友於是將相關的「尋找遺失的 AirPods 過程」影片上傳到 Facebook 中，並附上一張馬桶內的排泄物中隱約可以看到 AirPods 的照片，留言說：「這個人不知道怎麼睡覺的，竟然可以將耳機吞進去，而現在他把耳機拉出來了。」

影片上載後網友紛紛圍觀留言，十分熱鬧，有人說「這是一個有味道的視頻」、「真的是有夠瘋狂的」、「重點是以後使用沒有陰影嗎？」等等。另外，該許姓男子的好友還把其 Instagram 賬號曝光，照片裡的他看上去還頗陽光帥氣，自認為自己是個正直的人，很乖很聽話的人，但是他也想不到為何在睡覺中會把 AirPods 吞掉。

好玩唔玩，玩airpod